風騷跑位+喂餅嘴邊！武磊獻個人西甲首次助攻！

直播吧3月9日訊 第9分鐘，武磊頭槌回做，費拉拿淩空抽射破門！愛斯賓奴作客1-0領先畢爾包！

入球後費拉拿第一時間找到武磊慶祝！

這是武磊征戰西甲的首次助攻！

此前武磊還有一次高速插上，也十分驚豔。

（白川）

聚焦武磊留洋之旅
【來源：直播吧】

佢d 走位 真係幾靚

不敗球王

2傳都有

已經分唔到曲線定真係識踢

服左佢

連柴崎岳今季係西甲都無乜點出
無女?

認真依球走位+二傳都有歐洲級數
咁樣擰返轉後面再頭槌set後唔簡單

唉

如果佢早d出國，分分鐘上到香片真司級數

屌你老婆

依球啲走位同牙朗真心似
係對手盲眼位突然加速入禁區就空哂

係幾勁嘅

牙朗呢球會自己射

啲西班牙文comments全部𨳒柒領隊換走球王

利害了

佢ig一張我嘅相都冇

走位好舒服

又岩既，換出黎果個超撚廢

真心勁

無球王

咁遲出國就真係可惜

比我處理就直接整個大風車窩利就搞掂啦，洗咩搞咁多危險野

堅似

冇女d 走位真心靚

新全能王

真係幾不錯，早d出國就好啦

巧威威啊

唔盲反 佢係有料既

根本佢就ok,冇乜嘢，係大陸d on9傳媒勁自大

真係幾ok

冇女真係踢得幾好

大陸有排打飛機了

其實只係普通歐洲級數
就比人吹上天

好似話要幫上港攞中超
唔係應該一早走咗

支那新浪報導。過佐人 中國速度。

一地精

亞洲一線嗰啲南韓日本都從來無一個射手
憑咩吹到夠班踢西甲

務實啲踢英冠德乙無人會笑你

厲害了我的國

幾靚

走位意識真係快

家下得連登仔笑佢仲要係笑佢係中國人，唔係佢d球技

其實大陸班友打少D飛機文 武球王都叫做中國一哥

香片狗垃圾來

根本佢就跟到西甲d節奏，夠唔夠班踢落場踢十分鐘都大概知佢咩料啦講真

冇留意中超，淨係識恆大，但單睇呢幾場表現，本身唔睇好佢嘅巴打應該都覺得收貨啦

雖然我都反蝗，但一單還一單嘅

尤其係鋒線球員 大把位吹奏

立唔立足到真係多幾場先知，不過呢球助球線靚啊咁短時間有入波有助攻其實算係咁，仲要中超上去踢

起碼有咁體能去對抗先

好似幾勁

新黎報到唔駛做下刷鞋仔咩

唔多關打乜位事啦，比你出十幾場又冇助攻又冇入球，仲成日好似莫拉達咁門前失機，邊有得吹奏，鞭鳩佢就有

真心好波

陣間國家隊踢得唔好 會唔會俾徵召返去踢中超

啲大陸人應該會暴動都似

我就倒掛鳩勾，輕鬆掛網冇難度

剩係尋晚個場踢左60分鍾到都走左幾球靚位
不過D埋門柒柒地

柴崎去錯隊啦

其實都算係咁啦
西甲中下游正選 應該冇咩問題

但吹到球王就真係不了

乾貴士今季都去錯隊，好彩季中再轉去艾拉維斯翻生

理性講 呢球好靚

吊波果個都算準 武球王set落起腳個位

係有少少身後波 搖返落隊友隻腳都係有難度

同inui一樣 去隊打352既西隊貝迪斯
好彩轉左去艾拉維斯返生

咪燈，明顯世界級

柴崎岳喺基達菲傷過之後已經好少踢

乾貴士自己戇居轉去隊無翼鋒嘅貝迪斯坐冷板凳
而家去返艾拉維斯好啲 好似開埋齋添

李康仁就太後生 無乜得出場

武磊係西甲今季嘅亞洲人來講發揮最好架啦

控定再射啦屌

吹奏夠垃圾未
最多咪半季貨仔球員
咁既質素 上到大台咩

如果有香港球員出去踢西甲我唔信冇media吹奏

依家已經上左大台

我系中國人呀屌

佢係國家隊踢得一般，應該係因為中國太廢冇人同佢夾

佢做配合嗰個就得，之前係上港有 hulk oscar
要佢做派牌就差好遠

咁叫大台

夠膽來英超證明自己

有個不知名既踢英乙大後備都吹到咩咁啦

其實son都係咁

中國球王ok la

其實係好波 可惜係中囯人

中國人球王唔通踢爭冠隊咩

算係咁啦
踢開中國D垃圾波出到去都有功課交已經唔差

係d人玩野姐，我睇直播大陸友都講又俾新聞友吹牛

連登仔親愛算啦 學人親咩中啊

唔好理d大陸飛機文 睇佢本人ig應該知道佢人品幾好 d隊友都同佢好fd 應該幾受歡迎

連登仔做乜對住鄰國球員打J? 正評全部都係身份證R字頭嘅？

踢英甲都瘋狂吹奏啦佢上次搏12碼個下真心頂級

咁多正評

自世盃後娶左個靚老婆之後, 今季收左皮

我是中國人

中國終於出到個球王

屌你老婆柴崎岳

傳靚少少已經變左無女入

美斯幾時讓件波衫比佢

叫古天奴讓件巴塞7號俾佢喇=.=

咪冇肉冇女，起碼son級數啦

無氣啦佢 下半場傳左幾球膠波
愛字頭成場基本上係死守,好哂體力

愛斯賓奴真係雙贏
打開中國市場
用2M歐轉會費 買到個當打 重要打出水準以上
真係抵到爛

大哥你真騷

季中加盟踢咗4、5場已經1入球1助攻已經好好架啦，仲唔夠班？

全能到仆街...

唔識波 盲反蝗蟲啲人係咁

腳軟都可以理解

無女好波

唔係笑佢
係冇必要為佢歡呼
當然你當自己中國人就例外

反而覺得中國人唔係冇料係貪錢

教練都唔止一次公開指責球員比賽時唔集中

試問有幾唔集中先會比教練係賽後記招咁話，一定係覺得冇得救先會咁講，過多陣仲辭埋職添

咁佢講緊d咩呢請問

聽佢個訪問，都應該個踏踏實實嘅球員

上連登都唔識分曲直？

人品好 球品自然好

咁佢肯同上港由細會打到而家中超冠軍先走都知心態好好

個走位係靚

我Z字頭比正評你吹撚柒漲？

正評曲

On99, 上深圳飲喜茶喇你

咪當緊J一般外國球員
係要有人拉去china到講

讚兩句傳得好就打J 你洗唔洗咁撚敏感

有幾多人開始俾武磊球技征服 做左佢球迷？

踢得好讚下都唔得，連登班紅衛兵衰撚過共產黨

講姚明就得 講冇女就屈鳩你支那落黎

親美不嬲都on9架啦

支拿寶喜茶探魚夠好啦
唔通又要吹湊?